《時代》周刊風雲人物網民票選，「香港示威者」獲得超過30%網民支持，大幅拋離第2位

《時代》周刊風雲人物網民票選，於香港時間周二凌晨截止投票，《時代》公佈本年度逾2700萬人投票，結果「香港示威者」獲得超過30%網民支持，大幅拋離第2位、超過4.5%網民投票的，第2至第5位分別是「氣候示威者」（The Climate Strikers），第3至第5位分別是主演《殺神John Wick 3》的荷李活男星奇洛李維斯（Keanu Reeves）、去年票王南韓「防彈少年團」BTS及通貝里。

Sources :

大家要記住，而家TIMES呢個支線任係百利而無一，幫手繼續係TWITTER 吹大佢唔該

靜靜哋贏
拉

鼓勵下姐

Twitter八個樣都無嗰喺香港人 有心定無意架